點解中上環一間譚仔都冇

中上環到西環 到堅尼地城都冇 最近要去到灣仔

因為狗先屌譚仔

啱啊 我平時都係食嘢先會飽 你屌嘢就夠

食親都肚痾

因為

南 南記
北 譚仔

有錢人地方點會有呢D

港島人係食開南記
有次成班fd打邊爐
我買左南記春卷
港島fd話正係咁食
九龍新界fd冇個識

最近唔係銅鑼灣咩sosad

香港仔咪有兩間譚仔

劣食

因為已經有好多米線舖？
利申 上環

南記春卷好食
食過一次完全唔覺有幾特別
唔明點解咁都要吹噓

生架，禾聽唔明佢啲煙搵牙，佢係咪要勿演牙

得罪一問 夠唔夠普通茶樓d春卷好食

因為有南記

南記真係贏撚曬

我都唔知有咩特別

不如問點解新界九龍冇乜南記仲好

上環除左南記生記，其他米線好劣喎

租貴, 我諗佢要賣 50 ~60 蚊碗先賺到係屋村同等純利

Mk有